我想翻炒散 想開工

想翻酒店炒散 蛇頭可唔可以搵我

咁撚型架咩衣家d炒散

係咪00後

80後呀

80後仲咁on9